耶教護教新招式：回教仲衰啦

蛔呀放炸彈呀殺人呀恐怖份子呀

ho ball

駁唔到